Protestor suffered Intracranial bleeding

This is reported by the doctor.
This is Caused by police brutality
Medical treatment is delayed by 6 hrs
Further delay could be fatal
(Source: Anti-extradition law Telegram )

有醫生聯絡本頻道，披露警方濫暴情況。他透露，有一位青年示威者遭警方以警棍毆打頭部，導致顱內出血，血塊佔腦部相當大面積，需要立即進行手術取出血塊。該醫生指出，警察拖延傷者送院，由被打至送院足足延遲逾6小時，若再耽誤傷者恐變成植物人，甚至可能死亡。傷者現時於屯門醫院深切治療部留醫，仍未完全清醒。

該醫生進一步表示，即使是殺人犯，面對的處罰亦只是收監，「究竟呢個青年做咗啲乜要受咁嘅對待？當社會大眾譴責示威者破壞港鐵措施，又有幾多人會譴責警方使用嘅過分武力？講緊係蓄意令人受傷甚至死亡嘅武力。」 他呼籲警方不要再對任何人的頭部使用警棍及其他武力。

圖為該醫生參照傷者傷勢製作的X光片示意圖，紅圈為血塊。

（轉載請註明出處：反送中已核實資訊頻道@

Brutal police is now under no control

they are like hyena looking for prays on the street everyday.
With now the anti-mask law passed, they can arrest any one wearing a mask.

If you don't believe, look at this:
Random arrest of mask-wearing student and a passer-by,

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

COrrection:
The photo is not of the injured ppl but only for indication
Sorry for misleading info

The true photo is this